大家有冇留意到高緯度地區方既陽光係偏冷色溫

近赤道既地方陽光係暖色溫
同樣一經線既唔同緯度既人迎接既陽光係唔一樣
我個人就好鐘意冷色溫
所以日本、上海、歐洲同美加既太陽都好令人嚮往

香港先係天堂

唔覺
近赤道地方係去到冬天先會有好短暫既冷色陽光
但同天堂都仲差好遠